杜汶澤係反共反中手足，即使拖糧+亂咁屌人都係合理的

殺人放火都可以

又係日本名user